IU又又又又唔戴bra

最後,送多張俾大家

幾正但唔夠大波

user name 笑左

正

最後果張, 波o既顏色同膊頭一樣, 姐係無戴bra? 中間果忽唔通就係乳貼?!

好多人講到佢平板咁, 所以已經係比預期大

LAST 果張有冇多D

正評比user name嘅

逼人咁凍打j

好淫䧖韓妺

韓國而家興唔戴

cls

無咁多貨

最好全世界都唔興

最尾個張 成塊乳貼現出黎

漏左張

IU free the nipple

淫閪

韓國妹正

淫底

細過我

冇bra push下 係咁架啦

乳頭好細

淫撚到

啜到佢腫大

國民妹妹要變國民淫娃

lm

有冇人用PS整下D色差呀

又要打J

有無gif

new bra嚟

你又知new

好正呀

片都有,仲要4K,你地班傻仔仲要對住張144P圖嗌飛釘

...

支持女性解放乳頭
男人唔使戴BRA 女人就要戴 公平咩

.....

呢兩張都有少少

點解可以上台都唔戴bra...,

我諗乳貼嚟啫，但都好撚正

要驗下先知

比之前大粒左咁多

日啜夜啜

發現佢應該係貼左假lin

咁你點知人地個bra係new

真定假呀 係真既都唔係你發現先啦

片呢？

自己j唔share

有得J都嘈

屌你戒緊j

國民臭雞

其實佢淫底又落club

g味好濃

理撚得你真飛釘定假飛釘
只要係iu J左先講

片？

4k 呢dllmch

國民乳房

肯肯定淫底自動波

片呢

Bam

好淫

究竟佢知唔知架 就黎變月經

睇到扯左

黑色果套 睇唔到樓主張圖既效果
不過對波發光

屌啦上個post我話解放乳頭之後就抄鳩我

依段清晰啲

痴撚線 唔帶bra唱星期五

正評俾 IU解放乳頭

good job, bro.
有貼乳貼

露點 bam

有冇作為iu fans嘅j唔落呢d相
我鍾意iu唱歌好聽 波路又唔錯 最多j下對白滑靚腳
但睇完呢d相一d好感都無 j唔落
佢比我嘅感覺一直都係清純 只可遠觀
接受唔到佢淫底嘅一面
一諗起佢同之前條仔都係咁淫就

Iu對港粉真係好到不得了
Goodday有三段高音
反而韓場無

個衰妹又唔戴bra 我今晚會話下佢架啦 唔好意思大家

女人十個有九個半都係淫底
係睇點表現架咋六師弟.....

靚女唔屙屎, 仆野就唔清純, 究竟有幾多呢d小學雞諗法

有冇人研究過點解佢成日唔帶bra？

想入iu

4K＞FULLSCREEN

這裡有沒有管理員

一早唔係處比人開發晒啦
做fans既不如搵下有無人key佢個樣落av到j下佢仲爽

都話係臭雞嚟㗎啦

[img]圖片網址 [/img]

條女心理似有啲事

屌, e度d人唔係二次元毒撚就係雞蟲

佢有戴架

邊撚度有唔帶BRA

盲撚左?

講到你好似有份屌過咁

點解兩粒燈泡仔咁顯眼都可以照上台

我唔信

心口識著燈

瘦底著貼身衫好睇啲
跳唱會自在啲
(好似係)

佢係咪唱到扯lin旗?越後越明顯喎ching

唔準侮辱我iubb

利申返先 屌過

睇片就知有戴bra, 如果係冇戴, 件衫hi到就會即刻飛剃, 但睇片佢係件衫扯到好衡先會飛釘, 我估佢本人冇注意bra太薄, 亦有可能係乳貼

又知有bra 又估係乳貼 講撚曬

岩岩taobao check過下 原來乳貼係咁大 成直徑7cm
但點解反晒光?? led乳貼??

睇下條片根本成件冷衫都有透到白色

車頭燈

我指shirt衫個look..冷衫明顯有戴野

乳貼黎

擺明係乳貼啦下話
同埋bra咁厚都會突點 唔好覺得乳貼係絕對防禦

淫就淫啦，乳貼

條片就咁睇落對野都唔細 條腰又幼 有冇c?

頭幾張係貼假乳頭
黑衫戴淨用砵仔糕

利申:打左去問佢

係
利申:屌過+見過

有無巴打幫手變色調

between
iu d dancer都幾正

痴撚線
著恤衫仲要台上打哂燈咁都唔戴
佢係咪無錢買bra

鐘意IU對神腳多D

呢種bra啦 睇片好明顯帶咗塊野

黑衫完整版

其實研究咁多做咩呀
你都唔會真係睇到佢全裸 打J把啦

小籠包

又黎

唔記得咗 依件事最後點收科

好想一鳩衝埋去連埋件衫一啖就吮落粒lin

咁撚大個lin餅

屌咪撚睇我老婆啦

有痴野

10:20開胎

我同佢扑完野 特登唔俾佢戴bra上台
望下佢眼神就知IU係幾咁緊張同興奮

Free the nipple

點解佢造型師/經理人會俾佢咁著

覆左句朋友 梳化影
之後就潛水 冇提過

冷衫嗰條明顯係nude
成個形出曬黎

冇在意

可能佢要求

好撚正

係真唔係呀

目測32B

有網友搵出係合成照，
男嘅先甩到身

好淫呀！

IU自己up㗎喎

好似係up完del咗但有人留底
比人講

隱乳

係twitter up完秒del

如果真係無戴bra之下都成個波型凸哂出嚟，咁佢對波唔算細喎，話佢平嗰啲是咪青頭仔未見過女人唔戴bra係點

講到話係合成 好假

有C

大雨雲

雷聲大

淫娃

越黎越覺得條女特登戴偽凸點bra 耍9班咸濕仔

依段GOOD DAY睇左好多次 第一段跳舞果度禁0.25 再放大
睇到對波仔彈下彈下 最後仲要左右fing左野

點

Big lin lin

Lmtnj

睇呢個post之前
樣 ★★★★★★★★★★
波 ★☆☆☆☆☆☆☆☆☆
腳 ★★★★★★★★★★
歌 ★★★★★★★★★★

睇呢個post之後
樣 ★★★★★★★★★★
波 ★★★★★★★☆☆☆
腳 ★★★★★★★★★★
歌 ★★★★★★★★★★

wtf

iu俾人鬧先啱

雞

話唔定下面都唔著

有冇片

啲人一味話淫,但又好想老婆女友係白滑靚大波韓妹!

佢癡左矽膠乳貼

矽膠反光

呢個睇落似bra黎

真係咁唔鐘意帶bra

唔講都唔知對靚腳
唔講都唔知咁大波

李知恩iu娘娘

對波幾硬
櫈起黎直上直落
咸濕仔就落公園睇下啲女人跑步，睇下真波係點震下震下

點解無人帶紅內線攝錄器材入場…

而家我老婆派福利你又話淫底
密密實實又話飛機場
想點姐你班人

個形壓到出晒黎

其實佢有無第二首歌?

呢張有冇戴bra?

得唔得唔好出黎獻醜

死毒撚

死淫娃

同感
利申絲 做左六年iu fans 覺得佢靚 歌好聽
我都係睇到之後覺得佢唔知博咩
有種好失望同唔明點解佢會咁做既感覺
上台都同啲下流女明星一樣特登走光俾人睇咁
覺得有啲嘔心

補充：當然男人都係中意睇走光
何況佢特登走俾大家睇

邊位bra打?

完美視角